去英國既朋友，而家係入英磅既時機

你幾可見過跌穿10
而家入定
等遲d

分段入，估仲有得跌，12月可能負利率

前景唔明朗，有好大機會繼續跌喎

其實舊年上半年低過10，3月穿埋9
觀望中